延任議會去留之辯賽後檢討： 一埸嚇親政權嘅辯論！ 李慧玲Live

#李慧玲 #左右大局 #D100

延任議會去留之辯賽後檢討：
一埸嚇親政權嘅辯論！
李慧玲Live
20200918

李慧玲LIVE
97.1K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

呢度有得睇番

D100 link
【延任議會．去留之辯】

#Appledaily #StayHome #WithMe
延任議會●去留之辯論壇︱主留VS杯葛 3對3激辯！ (蘋果日報 Apple Daily)

立場 link
【延任議會 去留之辯】